# docker-rails-sandbox

Tentando trabalhar em uma app Rails editando e commitando os arquivos localmente mas rodando tudo via docker.

## TODO

- [ ] `s/[Mm]yapp/docker-rails-sandbox/g` ?
- [ ] tentar fazer os lugares que têm `myapp` hardcoded ler de um único lugar?
